黑警又助攻，真係唔該晒你地喎!

大家唔去北角是對的!

剛剛在北角又發生多次警黑一家親場面!

推呀

唔該晒!

冇眼睇!

黑警可恥!

五大訴求缺一不可!~

踢走黑警!

克警

警黑一家親

7。21

香港人不要警黑合作!

五大訴求缺一不可!

721

五大訴求缺一不可!

push

推

721 2.0

不要黑警!

721
811

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去比黑警搵機會話
因為有示威者挑釁 所以發生暴力事件

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

沒有暴民只有暴政!

打倒警黑合作!

如果頭先係大公報比人打，咁會點

啱呀，入咗去佢地一定狂帶風向
今日就講驚福合作

防止速龍/防暴 突然跑步捉人

我們不參與警黑派對!
不去北角!去灣仔!

你老母
大大力推
大家share呢張圖plz
唔該曬

原來係警黑非法集會
我地唔好阻住人啦

咁多鏡頭影住都放人走
警黑合作

宜家擺明警黑一家親!

我們不要黑警!
五大訴求缺一不可!

明目張膽咁勾結

人地RTHK Live都影埋出黎，真係冇眼睇。

阿sir 放人唔駛你教

721
警黑勾結，可恥！

無法無天

屌 on 9到

721 811

打人係短頭髮矮身材 , 但就拉個長頭髮高佬

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

721
721

推721

721, 727 事件不可當冇事發生!
警黑合作，無差別打人可恥。

721啊屌你

721！
811！

721+811

好撚需要

721都未回應到市民再整多單811,毅進既頭腦

推！！！！！！！

大公：一場誤會

必會追究到底!
還香港人一個公道。

煲大元朗荃灣北角

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀
721 721 721 721 721 721 721 721 721

721 again？

國際見

721 黑警容許元朗黑社會無差別打市民

唔係話幫班狗
不過上下圖唔係同一個人黎架

條褲唔同色
用其他圖或者片更有說服力

警黑一家
樂也融融

721之後popo根本冇收斂過，門面野都唔做，
我覺得黑警完全唔驚市民追究721

推上國際

剛才藍衫人打記者，黑警保護佢離開!
記者有問黑警點解唔拉人!黑警唔睬人。

黑警可恥

福建佬上次話去太古斬人最後無左影

警賊會集中灣仔同深水埗

721警黑勾結

犧牲左記者

富臨皇宮酒家 咁多猛人嘅
公開CCTV露樣唔該

文宣

搭哂膊頭
真係物以類聚

pushh

手足好野。

屌你老母死黑警

手土

屌佢老尾

Push

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

爛仔有排爛仔一家親

你啱呀!
我可以證實係兩個唔同人黎嘅!
所以我講得好清楚，話咗俾大家知係"多次"囉!
絕對唔係得一單!

警黑合作應該要推多d，做埋文宣！

私家車送走 痴撚線

多謝哂班公安就真 空城計都信, 傻仔

黑社會管治

搭哂膊頭

721 805 811

721
721
721

將今日同721撈埋，一定要盡力煲大港共政權指示黑警鈎結黑社會！

未有忘記 721

721 721

犬仔全家。。。。黑社會過唔到收尾幾年

光復香港 時代革命

今日仲話煲返起721
依家自動燒返起

人蠢無藥醫
唔該晒

警黑合作可恥

黑警死全家

警黑一家親
721

721 811警黑一家親

呢兩張Cap圖係同一兩分鐘內分別兩次警黑交流!係不同黑警與兩個不相同藍衫人做friend!

721 811 警黑一家親

黑社會同警犬真係好朋友黎

#警黑合作

以後遊行主題都講反721警黑勾結，好多人會明白我地點解出黎

推721721721

警黑合作

第一幅圖個藍衫係大埔羅山派果條徐志洪？

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

成班戇鳩鳩企喺度。

大家一定好嬲元朗3.0，但請手足係唔好圍警署，唔好對峙住，除左減少比人拉之外，亦都減低信息量，聽日班記者就可以全力狙擊
大家一定好嬲元朗3.0，但請手足係唔好圍警署，唔好對峙住，除左減少比人拉之外，亦都減低信息量，聽日班記者就可以全力狙擊
大家一定好嬲元朗3.0，但請手足係唔好圍警署，唔好對峙住，除左減少比人拉之外，亦都減低信息量，聽日班記者就可以全力狙擊
因為好重要所以推三次

唔好意思 我地警察同黑社會係誓不兩立架

羅山派徐志洪

試著說「721元朗811北角」

721 5大訴求缺一不可

無忘721 元朗黑夜
警黑一家親

做到咁明目張膽，痴線

推！！

831 721

藍衫長頭髮有中國Passport

由啲黑警同班鄉黑企足一日

今次你仲唔死
仲要打記者

犀利

屌佢老母

up

警黑721

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

7·21

721

多謝所有勇武香港人

DLLM 死黑狗

推啊

警黑一家

公道d咁講，睇電視見到，可能當時警察只係想請佢地離開現場啫。又未必真係警黑合作嘅。不過我就冇見過警察咁溫柔對d反送中人士囉。

不過大家立場要堅定!721, 727無差別打香港人呢兩單嘢必須有個交代。

順便睇下有無公安同佢地講fucking話

轉過頭又放㗎啦 dllm

笑死

有冇辦法等popo整兩粒煙彈俾福建佬？

Thank you, Sir!

So?

搭撚哂膊頭咁

下次要問
元朗同北角單野點呀

支共同港共真係低能，全世界睇住你哋做緊嘅野，等比國際制裁啦

大陸武警假扮香港警察要推出國際

推 唔好入去啊

Push 文宣

好on9

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

推，警黑一家親
仆街黑警

又捉到一隻

仲話想淡化721，依家更加remind全世界

不過ssp果邊今日

有巴打post咗呢條片出黎，大家可以由06:00開始睇到13:53就見到我CAP圖位置。

記者加油!你地要保重!

五大訴求缺一不可!

長氣都要講多次!
巴絲千萬不要去北角。
如有住北角嘅巴絲發完夢返屋企時一定要小心!
我地一個都不能少!

五大訴求缺一不可!

剛剛RTHK又影住一個被打記者受訪!

記者們保重!

巴絲小心!

大家加油!

踢走黑警!

沒有暴徒只有暴政!

五大訴求缺一不可!

721, 727
警黑合作，可恥之極。
不可淡化!

文宣又有材料啦

必須追究到底!

同721一齊推

又係fd底

全面不合作，追擊！

有fd知藍衫呀叔個名叫陳天生(唔知係咪咁寫)
住北角嘅福建佬

5110xxxx
Xxxx7709
大家唔好打電話去 阻住人就唔好啦

如果今日北角冇popo地人一定入去

兄弟快幫手推一推! 叫d手足唔好去北角!
又有d仆街開Post叫人去!

大家唔好去北角!

等d黑警自己同班大陸佬玩!

大家唔好去北角!

兄弟快幫手推一推!
叫d手足唔好去北角!
又有d仆街開Post叫人去!

大家唔好去北角!

等d黑警自己同班大陸佬玩!

大家唔好去北角!

推呀

兄弟快幫手推一推!
叫d手足唔好去北角!
又有d仆街開Post叫人去!

大家唔好去北角!

等d黑警自己同班大陸佬玩!

大家唔好去北角!

黑警等拉人，大陸佬等打人!